[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266586355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266586355/answer/831472823", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308728289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308728289/answer/834583867", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u8ba8\u538c\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20462764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20462764/answer/831674664", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\u5c06\u7236\u6bcd\u9001\u517b\u8001\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/828114099", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/816703590", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/827359970", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347717753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347717753/answer/835424764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300aNature\u300b\u62a5\u9053\u58f0\u79f0\u4e2d\u56fd\u897f\u5317\u8352\u6f20\u7eff\u5316\u53ef\u80fd\u5bfc\u81f4\u6c34\u8d44\u6e90\u67af\u7aed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/834611201", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748100/answer/784503909", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328457531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328457531/answer/830030747", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345475782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345475782/answer/823112195", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u201c\u53f2\u4e0a\u6700\u4e25\u201d\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u5df2\u5b9e\u884c\u4e09\u4e2a\u6708\uff0c\u548b\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347687797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347687797/answer/835065146", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u6c81\u95fa\u95e8\u65e6\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/823710461", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346709712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346709712/answer/835978582", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7528\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u8bc4\u666e\u56f0\u751f\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347902316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347902316/answer/836700943", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a Mate30 Pro \u4ee5 121 \u5206\u7684\u62cd\u7167\u603b\u5f97\u5206\u767b\u4e0a DxOMark \u699c\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347745552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347745552/answer/835964970", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c86\u5e74\u7537\u751f\u963f\u91cc p8 \u5e74\u85aa\u8fd1\u4e24\u767e\u4e07\uff0c\u5c31\u60f3\u627e\u4e00\u4e2a90\u540e\u72ec\u751f\u5973\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47990039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47990039/answer/836663312", "content": "\n\u542c\u8bf4\u5403\u7d20\u4e45\u4e86\uff0c\u80fd\u95fb\u51fa\u5403\u8089\u7684\u4eba\u8eab\u4e0a\u6709\u81ed\u5473\uff0c\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64673400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64673400/answer/831194455", "content": "\n\u505a\u8fd1\u89c6\u624b\u672f\u540e\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/814123001", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283667742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283667742/answer/820193833", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u5176\u4ed6\u5965\u7279\u66fc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fea\u8fe6\u662f\u66f4\u591a\u4eba\u7684\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325094620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325094620/answer/829504649", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5988\u5988\u77e5\u9053\u4e86\u4ed6\u513f\u5b50\u7ed9\u6211\u4e0b\u8dea\u7684\u7167\u7247\u88ab\u6211\u53d1\u5728\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u4e86\uff0c\u975e\u5e38\u751f\u6c14\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u4eec\u5728\u4e00\u8d77\u4e86\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266337935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266337935/answer/834709627", "content": "\n\u817e\u8baf\u662f\u4e0d\u662f\u5230\u4e86\u300c\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u300d\u7684\u7a0b\u5ea6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342407601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342407601/answer/832361304", "content": "\n\u5510\u671d\u5728\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71\u540e\uff0c\u4e3a\u4f55\u62d6\u4e86\u5c06\u8fd1\u4e00\u4e2a\u534a\u4e16\u7eaa\u624d\u706d\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342295907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342295907/answer/819081275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u95fa\u871c\u7684\u5a5a\u793c\u4f1a\u8ba9\u6211\u7ed3\u675f\u4e86\u5341\u5e74\u7684\u59d0\u59b9\u60c5\u8c0a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/815710917", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337562832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337562832/answer/814379462", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u542c\u5230\u7f8e\u56fd\u88ab\u9ed1\u4e0d\u751f\u6c14\u771f\u7684\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339268473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339268473/answer/813226586", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\uff0c\u7cbe\u5f69\u7684\u5bf9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339268473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339268473/answer/830463063", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\uff0c\u7cbe\u5f69\u7684\u5bf9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346908312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346908312/answer/830128727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7537\u751f\u751f\u75c5\u4e86\u4e00\u822c\u6ca1\u4eba\u5173\u6ce8\u5973\u751f\u75c5\u4e86\u5c31\u4e00\u7fa4\u4eba\u5618\u5bd2\u95ee\u6696?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668342/answer/795424122", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u592a\u65e9\u540c\u5c45\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23198207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23198207/answer/820284071", "content": "\n\u8d35\u5dde\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u4e48\u51b7\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345966648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345966648/answer/828915456", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\uff08\u5168\u4f53\uff09\u80fd\u591f\u83b7\u5f97\u6c38\u751f\uff0c\u4ee3\u4ef7\u662f\u5931\u53bb\u7e41\u884d\u540e\u4ee3\u7684\u80fd\u529b\u3002\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u6c38\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808010/answer/826344438", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u767d\u6761\u7684\u670d\u52a1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50485967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50485967/answer/790212675", "content": "\n\u5e7f\u544a\u516c\u5173\u516c\u53f8\u725b\u4eba\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u7b56\u5212\u65b9\u6848\u7684\u903b\u8f91\u67b6\u6784\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331976706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331976706/answer/828030948", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u5bf9\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eae\u5251\u300b\u4e2d\u7530\u58a8\u8f69\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307000326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307000326/answer/813610607", "content": "\n\u745e\u5e78\u5496\u5561\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u96be\u559d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336514590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336514590/answer/811812491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u4e16\u6c11\u5728\u674e\u6e0a\u548c\u674e\u5efa\u6210\u90fd\u5728\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u6562\u9020\u53cd\u8fd8\u6210\u529f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20955415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20955415/answer/813064079", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u53cc\u76f8\u60c5\u611f\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318411389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318411389/answer/820843069", "content": "\n2019\u5e74\u51c6\u5907\u5728\u5317\u4eac\u4e70\u623f\uff0c\u6c42\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341752453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341752453/answer/809830437", "content": "\n\u5982\u679c\u7537\u4eba\u53ef\u4ee5\u751f\u5b69\u5b50\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20058902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20058902/answer/818663677", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u5408\u6cd5\u5730\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/828250645", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/809166303", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319493421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319493421/answer/801880675", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u540e\u4f60\u4eec\u8fc7\u5f97\u597d\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311382617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311382617/answer/805883915", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/766216594", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f/\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347717753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347717753/answer/835392316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300aNature\u300b\u62a5\u9053\u58f0\u79f0\u4e2d\u56fd\u897f\u5317\u8352\u6f20\u7eff\u5316\u53ef\u80fd\u5bfc\u81f4\u6c34\u8d44\u6e90\u67af\u7aed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47990039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47990039/answer/834150075", "content": "\n\u542c\u8bf4\u5403\u7d20\u4e45\u4e86\uff0c\u80fd\u95fb\u51fa\u5403\u8089\u7684\u4eba\u8eab\u4e0a\u6709\u81ed\u5473\uff0c\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24182718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24182718/answer/787805762", "content": "\n\u5973\u751f\u957f\u75d4\u75ae\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312122050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312122050/answer/790266368", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7a7a\u59d0\u5411\u4e58\u5ba2\u8981\u5fae\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/759042424", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u666e\u901a\u4eba\u4e4b\u95f4\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24487538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24487538/answer/222749490", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5723\u7ecf\u91cc\u4e0a\u5e1d\u6740\u7684\u4eba\u6bd4\u6492\u65e6\u591a\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340706343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340706343/answer/824562018", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u7ae0\u6cfd\u5929?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/833244909", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325952857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325952857/answer/767204267", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f3\u81ea\u5f8b\u5374\u81ea\u5f8b\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/775620542", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22347972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22347972/answer/744196977", "content": "\n\u81ea\u5f8b\u5c31\u662f\u5728\u538b\u6291\u81ea\u5df1\u7684\u6b32\u671b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597229/answer/823417692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u662f\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335896147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335896147/answer/832330001", "content": "\n\u4e0e\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u4ee5\u540e\u53d1\u73b0\u4ed6\u5f88\u7325\u7410\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u4e5f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295124584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295124584/answer/835147836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u662f\u4f60\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5230\u5c31\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u4e14\u8bf4\u4e2d\u5185\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340219317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340219317/answer/823120896", "content": "\n\u91d1\u6bdb\uff0c\u4e8c\u54c8\uff0c\u8fb9\u7267 \u4e00\u8d77\u517b\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/831479829", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/834231590", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33319361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33319361/answer/803241483", "content": "\n\u6709\u4e00\u5bf9\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343522349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343522349/answer/827067078", "content": "\n\u820d\u53cb\u5e2e\u5fd9\u4e70\u4e1c\u897f\uff0c\u9700\u8981\u591a\u7ed9\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/835350929", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345394186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345394186/answer/835451793", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u771f\u7684\u4e0d\u80fd\u5403\u9e21\u86cb\u704c\u997c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347241865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347241865/answer/835361319", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5168\u65b0 iPhone 11 \u53d1\u70ed\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/830768941", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346709712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346709712/answer/835072084", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7528\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u8bc4\u666e\u56f0\u751f\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347758229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347758229/answer/835565974", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d77\u8d3c\u738b957\u8bdd\uff08\u60c5\u62a5\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36021616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36021616/answer/816012980", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u548c\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u8c01\u66f4\u9002\u5408\u505a\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336110669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336110669/answer/827020494", "content": "\n\u9a6c\u4e09\u7acb\u665a\u5e74\u7684\u827a\u672f\u5883\u754c\u9ad8\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342243210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342243210/answer/835994888", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/827893494", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345480459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345480459/answer/820967768", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u6216\u8005\u8001\u5a46\u662f\u4e2a\u5973\u6743\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/827333866", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330706158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330706158/answer/834894305", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298459697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298459697/answer/829418168", "content": "\n\u5a5a\u793c\u88ab\u4eb2\u621a\u6bc1\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304706190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304706190/answer/815685991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332741673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332741673/answer/833041935", "content": "\n\u5927\u5b66\u8981\u80cc\u4ec0\u4e48\u4e66\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/821907942", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/760852271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/829866035", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53462850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53462850/answer/811543665", "content": "\n\u7ec8\u8eab\u672a\u5ac1\u7684\u4eba\u4f1a\u5e78\u798f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338228497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338228497/answer/806722196", "content": "\n2019\uff5e2020\u8fd9\u4e2a\u65f6\u95f4\u6bb5\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299679598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299679598/answer/803241213", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7ed3\u5a5a\u65f6\u72ee\u5b50\u5927\u5f00\u53e3\u7684\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346165736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346165736/answer/825353130", "content": "\n\u8001\u516c\u5bf9\u4e8e\u5b9d\u5b9d\u8ddf\u6211\u59d3\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u4e00\u76f4\u5f88\u4ecb\u610f\uff0c\u4e0d\u613f\u610f\u8ddf\u7740\u6211\u7238\u5de5\u4f5c\uff0c\u60f3\u81ea\u5df1\u627e\u4e8b\u505a\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u652f\u6301\u8fd8\u662f\u529d\u4ed6\u60f3\u5f00\u70b9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342946607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342946607/answer/825130708", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5165\u95e8\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52857110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52857110/answer/807088856", "content": "\n\u65b0\u5a92\u4f53\u8fd0\u8425\u9762\u8bd5\u6709\u54ea\u4e9b\u9762\u8bd5\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/811515771", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37031588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37031588/answer/723461499", "content": "\n\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u6700\u597d\u7684\u8bfe\u7a0b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311505360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311505360/answer/719628466", "content": "\n\u592a\u539f\u548c\u897f\u5b89\u54ea\u4e2a\u66f4\u6709\u524d\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321078868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321078868/answer/739568549", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u4e14\u4e0d\u4ed9\u7684\u88d9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/792502730", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25869262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25869262/answer/795867380", "content": "\n\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u53cd\u590d\u542c\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u771f\u7684\u80fd\u63d0\u9ad8\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342087623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342087623/answer/819326428", "content": "\n\u4eba\u53d8\u6e23\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u60c5\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336596304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336596304/answer/768756835", "content": "\n\u600e\u6837\u67aa\u6bd9P\u793e\u73a9\u5bb6\u624d\u4e0d\u4f1a\u6709\u6f0f\u7f51\u4e4b\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322301275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322301275/answer/775792244", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u661f\u671f\u5185\u600e\u6837\u5b66\u4f1a\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u8fd0\u8425?\n"}]